到和理非主場『和你飛』綜合討論

各位前線手足呢幾個星期辛苦了
今個星期就比一班和理非幫你地撐下場，好好休息

我呢個p牌仔因為見唔少機場活動post都比其他post推左落去，所以想搜集返和理非同軍師對機場活動的建議，等到時一連三日接機服務唔洗咁悶，多d野玩

首先我覺得上次活動極為成功，我地只需要好似上次咁向來港遊客介紹香港最新現況，解釋返警察同d白衫勾結，有幾咁危險就得
並唔需要亦唔好癱瘓機場！
各位巴絲打屌我之前請聽我解釋一下
第一：如果機場由我地呢班已經被描述成"暴民"的人去癱瘓的話，呢個標籤只會越來越牢固，無端增加敵人對這場運動沒有好處
第二：唔少機場人員都已經響應左85罷工令機場取消過百航班，成功癱瘓機場，只要再次召集多次罷工就行。對外人來講有咩消息比由呢班高學歷高水平的機場人員自發發起罷工癱瘓機場更有衝擊力，而且更加無位比人入

呢個就係p牌仔我的睇法，希望可以多d唔同意見互相衝擊，搵到新方法對付已經轉戰術既淋病
BE WATER
光復香港

推呀！

機場彈頭展覽有得諗！

機場要人!! 佔領機場守則

集中討論 機場和你飛 2.0

push

需要多d人傾下機場點做啊

推推推

- 呢個係一個宣傳活動，100%和平就得。衝係無用既，應該利用機場呢個同世界既接觸點，去宣傳香港受欺壓既事。你又無衝擊，佢唔捉得你，而你又有不斷用呢個平台去唱香港既問題，去講CHINESE OPPPESSION
- 人民中一定要不滿示威遊行既人，呢個係一定既，所以會有人like亦有人dislike的。如遇挑釁/攻擊，好似上次個老伯咁，IGNORE佢，放走佢，繼續對下一個旅客做宣傳。畀人攻擊，但都可以保持克制，不追擊異見人士，做好自己，執返張牌仔，繼續文宣工作。要親善，要EQ高。就係唔知連登仔做唔做到。
- 即場用Projector播721元朗恐怖襲擊鏗鏘集英文版。
- 靜坐可以，但唔應該係重點。要放多D心機落宣傳度，增加國際關注度。可以製作小冊子講今次風波，加埋QR code link to 鏗鏘集/NOW經緯線/stand with HK網，派畀旅客慢慢睇。
- 總之，係咁唱香港近日既事，講CHINESE OPPRESSION。機場係各國人員到港之地。呢度既文宣，就係對全球既文宣。以我睇來，我地重係遠遠未用盡佢既力量，其實有極多野可以做。

再自推

明白

請大家集合所有tear 放上機場
By The Tear Gas Connoisseur

時代革命!

諗好啲口號 講清楚五大訴求 做多啲banner
講清楚警黑勾結 濫權濫捕濫用暴力 再加子彈展覽

罷買、返工不工作（在位罷工）發揮和理非力量

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯

推

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強
就係指使黑警打人果個
濫告 鄭若華
就係用暴動罪起訴示威者坐十年果個

推推

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

借個位,提提你

推晒上去！

呢個值得去，而且相對安全。

幫推

Push

推, 要好好發揮和理非文宣力量

到時係咪有projector 播野 + 單張海報派發?